明日就係我地嘅終極一戰

明日就係我地嘅終極一戰至奇，終極一戰係幾時？sorry 係無限期，直至五大訴求獲接受或者中共出解放軍攬炒。
各位手足亦無需要自設死線去限制自己，記住抗爭係唔會停，我地已經冇得揀，迎接我哋嘅只會係自由，喺天堂或者煲底除下口罩相見的自由

條路仲好長

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

唔好亂講野
長期戰黎，留命，be water

"「寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。」

「寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。」

英文文宣召喚！！！印標語，製圖，twitter，reddit，寫文比英媒美媒，通通都要做

要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

烏克蘭果90幾日，冇人知聽日係結局。
而我地，對比起重係起點。
革命尚未成功，同志仍需努力。

終極一戰就係中共倒台的一刻的那場戰役

聽日

感覺唔係

成日講end game
iron man都死夠4，5次啦

咁你標題黨想點？屌柒你老母

有排玩呀

有冇睇內文

同意長期鬥爭
但10·1一定送大禮
10年一遇嘅70年國慶喎